員佐級協會

既功能係咩？

屌上司個上司個上司個上司
好似係

高過 警務處處長 兩級左右(好似係)

警察外交部發言人

直接取代一哥
代表埋香港政府

如果老解比黑警大敗，我地應該幫邊個

真係出老解既 佢地應該好唔得閒
要衝埋去奶鞋底

類似西方既光明會，係實際控制香港既組織，平時唔會出聲，但因為林奠管治不力，被迫親自出手控制局面

香港黑社會打手工會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港共濟會

聽講係想擁兵自重既軍閥
又叫Unsullied
全部都無JJ架

佢地讀書少 越踩越深 玩埋納粹黨言論

黑社會坐館

即系散仔協會lot,最低級個隻

高過特首啦 直逼軍委主席

臨時特首

警隊最高發言人

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

香港軍政府外交部

佢投訴得多
開始無人理佢地